未來世界係由三種勢力頂立

黑人控制美洲
伊斯蘭教控制中東歐洲
中共控制亞洲
非洲一樣係無人理

黑猩猩控制非洲

中共控制亞洲+非洲